想買支機頂閃光燈，有冇推介？

小弟用緊canon m50同70D
budget有限
諗緊godox/yongnuo

買貴

神牛tt685

神牛喇
有錢咪買canon原廠